光復香港，時代革命唔係信念同動力，而係我哋嘅目標！

我哋就係要革共產黨、習近平、建制派、同大商家的命，建立新香港！我哋要建立新嘅權力同財富分配嘅秩序。我哋要重新以本土文化為本嘅香港社會。我哋係要建立香港民族！

一千年後，可以實現